見完工一般等幾耐先有回音?

上星期四 apply完即刻叫左去interview, 星期五見完
今日星期一 等到好心急

細公司咪即日
大公司就兩至三日

Eric lau你in左邊間

唔係consultant / contractor
再搵多陣都冇先諗回鍋
btw你係邊個?

唔同公司唔同玩法

轉行

會唔會真係第7日先有回音

好難講，見過兩間大型投行，一間即日請，一間過左成個月先請

係, 工序太obedient, 成日攞d cad圖同excel左度右度, 都唔知搞物鳩. 冇咩熱誠入行做幾十年。

單獨in定group in?

單獨

大公司，試過2粒鐘後知結果 而家做緊...

通常就2,3日啦

一星期內
之後可以繼續搵工

試過即時
試過兩個禮拜